IG藍絲五毛集中post

藍絲五毛文宣

呢條友開左兩個page

藍絲網店

張圖有埋佢Whatsapp & Wechat

721
811

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽